SHF拉打特攝綜合POST986 幾大就幾大 沙蟹就沙蟹

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

但如果yo女嘅話 呢度有好多靚仔巴打經驗極之豐富 其中三位Yo女聖手較廣為人知

雄
西
鳩

佢地好樂意解答你感情上任何問題

5月

5月
27派

9月

10月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.8

走咗數系列

到
標題

1001

黑崎優一留名

幾大就幾大 老千就老千

毒梟留名

lm

新手留名

指定動作，無敵留名

輝がやけ！流星の如く！黄金の最強ゲーマー！ハイパームテキエグゼイド！

準備落大乳

6月系列

濕鳩曬

乳細有時頗大

6月無敵主場

但今個月無敵輸撚哂

早射

早呀宵夜啪

留名

新手學嘢

雄西鳩三為一體

留名
乜嘢係沙蟹

套好啲

雄西套 三文治

定係你地party內容

油王好野

乜撚嘢

SHF 三聖合一

聽過不過唔記得

我feel到你班癲佬會亂黎

油王gogo

跟風咋

事撚實

好耐無聽過重溫下

女上哭又屈

留名要一thx

有冇腰帶延長器

係你先carry到

46吋腰

好似淨係得個扣

漆黑中嘅油王

皮帶: 全長約118cm（扣眼7個）、寬度約35mm
※皮帶可剪裁調節長度。
材質 : 皮帶扣: 壓鑄。皮帶: 合成皮革。

有連皮帶架，得個扣真係玩死人

支持無無

咁你有冇訂

歧視肥仔

無無=無訂

am I a joke to you meme

無無=訂唔到=無

夜啪

壯=無

新手唔sick

留名
一切都是遵從 Ark 的意志。

跟唔到

武漢泊早

FB見到 乜有出過佢咩

cosplay嚟咋
人地都話第6場
邊有第6場

你可能有啲誤會..

梳比個印shift左focus

46吋腰你跟到就奇

又扮嘢

其實係48

雄b早

一吋長一吋強

呢個唔識

其實肥胖會有好多問題

睇idol咩又46又48

型油哪有48吋腰
同巨西一樣48吋胸肌

你咁fit都叫肥咁大隻西咪變埃塞俄比西？

奶油王48

睇開46 ok

陀蘭三咕(48吋腰肥仔)

型油幾時再有嘢放比me
想奶

其實嗰日我請槍 水左個傻仔代我交收

係咪有張大橙色紙

大家早晨

中埋孫女....

你仆街啦，等陣雞雄哥又話你哋大波就衝

有講錯咩

bomb

奧野無老母

Izu就算坐係屋企都會肥

發生咩事多咗人狙擊

呢個個樣都唔得？
喂雞雄哥你平時食開d乜...

啱啱撳咗入去佢個ig live
不得了

話你班友有波就衝姐
對上面張圖無評論

條裙啫

非

點解咁撚肥

建議呢位巴打唔好亂講野

應該係個妝問題
塊面又圓 化到有啲麵包超人feel

奧野非老母

因為你食野求撚奇

jb

個人認為根本無瘦過

個身唔肥但面圓

頭大身細

依樣好慘，得個面圓

Lm

SHF拉打特攝綜合POST984 哭撚咗

#840 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

只可以削骨還父
利申我覺得幾得意

有d期待佢隻SHF獵豹

電單車hunangear

好似就無了

見到昆蟲狀態

港魂唔係一早就完咗囉

好似無咩其他形態

不破平到328

一板板

humagear 好似係

平價收刀

女上哭 好波

通販變返正常價咪好囉

齊齊被電單車騎騎電單車做拉打

全新328 抽起刀320

01同不破同價

其實係01貴到唔合理
店販貨11算做乜鳩

咁我去買328

又

建議你留返d錢Yo女實際d

係囉

不破賣太平 打返個和掛

啲舖頭搏啲人無睇到佢嘅円原價，咁咪睇落抵買囉

感覺唔係主角拉打啲舖頭唔敢strong hold嚟炒有武器跟都唔敢亂嚟
加上炒孤好似開過一輪任訂係清熱訂價5字頭製造恐慌

佢又唔係太平既, 本應係咁上下價錢, 你諗下通販零一應該18x-19x先啱但炒高百幾, 不破係359左右都係跌30蚊

3300yen點都要200頭掛
香港邊間開到18x-19x 下次想去

宇宙船開訂188

好耐之前出現過

宇宙船未死咩
做咁平 怕怕現時個間都汁

無玩啦, Build同時王以前訂價都係咁上下架啦, 仲要任訂添
係依家訂價都mark高啲又懶係少貨扮哂唔開訂咁

實有得賺先生存到今日嘅

當參考阿美價 不破一平左好多
不破鋪訂價平時都平過yen價 係現貨愈來愈平

你網訂連運隨時貴過鋪訂 係睇你想課金比邊個

以為新出 可能已經走左數

鎧武大將軍好似都走咗數?

印象中得封面 就沒有然後了

想問魂限係咪唔會點跌價？

通販如果啲舖肯開訂就有6算價揀, 點都平過你上網訂可能有折但7幾算再加運費, 但依家好似真骨咁未出已經炒定先, 訂都唔開住時王嗰陣都開過$188訂價但上年現貨炒到咁撚和味, 啲舖已經直接掉隻零一落鑊炒

⋯⋯⋯我記得好似阿勇係等咗好耐呀嘛？
唔知有冇記錯

無記錯呀史宮

傳召Genm Lv Billion

講到底 咪又係因為幾炒都有人衝住訂 算罷啦

好難講架喎咪又係睇劇情表現或者做工如何
Woz 銀河一役

可能宜家新sic line出時 用黎換裝呢

Lv0....lazerlv0,3,5⋯⋯
淨係exaid都一堆

見到不破329都有，望住刃480真係好驚買貴野

呢隻好似最慘淡

希望唔會甩頭甩骨

鎧武出過好多展品 全部走撚晒數

宇宙最廢 堅架鑊至

不破係店販先會跌姐
魂限野除非係冷門角色/實物造型唔討好
如果唔係都好少話跌得好勁
刃唯阿呢啲個個都會想買嚟砌opening畫面嘅角色唔似會有太多下調空間
魂限野都係訂咗先穩陣
好過到時要仆出去搵 遲咗又要食炒

驚咪唔好訂囉最緊要自己預咗有時會要後追貴咗
好似時王廢老大家都無估到架喎無乜愛又睇得開咪得

有得訂唔訂 到時炒起就屌炒家

老註好波

乜撚嘢大家, 你無估到咋, 唔好拉埋預鳩嚟講信預鳩有訂一好嘢

到貨個時都係3個可能性 炒起 /同訂價差唔多 /跌低於訂價
到時會點無人知
無訂咁岩無升/跌價咪你好彩囉
炒起左就唔好怨

你啱當時真係鑊鑊都諗起預巴教誨多謝預鳩

【0513 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

...

留名學嘢

荃灣友預鳩解釋下ok

指引明路的蒼藍預

各位早晨

未睇晏晝個價睇埋先知係三期定四期 好撚緊張

名勝景點嚟

呢度好似都有幾個荃灣會然

我4期已經到最高應該

冇聽預鳩講 冇訂

想當晚流出啲圖

追返上文下理好似明少少

話說傻泣好撚惡

下

我今個星期都要搵逃生門
呢幾日返工嗰度冇wifi 自己CSL又連唔到部switch上網
要下午一點前就搵地方放菜 好似好困難

嗯... 前日經過...

啱啱睇到個post話個呀婆出入都唔戴口罩......

下午$72

依家條街都多咗人唔戴口罩

我159
加減少過4應該再上唔到去

MCL無咗數碼暴龍上

表示同意老註

呢啲見到都驚

召喚各大狙擊手

戴又戴唔好個d都好驚

Digimon新咭炒到350一盒
早知之前訂多盒

卡 唔係會不斷出咩

只要有心，人人都可以係YouTuber

咁仆街！？我今朝仲見到即將上映個度

係啊，就係唔知點解咁都有得炒

嘉賓

暫時缺貨又多人求自然就

你覺得值個個價咪買
唔值咪唔買
你買黎玩定炒？唔係炒既有乜好驚買貴？

下午就無咗

精華如下:

頂仲諗仲放工去買飛

我睇咗開頭

得翻UA 百老匯 佢老味

已經睇左3次

最慘係間間都係開一半
賣一賣都滿啦

又玩水

apm即full

新post留名等跟進邊度有得買呢隻垃圾袋布

雞雄睇開中田xx

點解要等人搵 唔自己搵再上黎分享

令和Gen 個灰色背心女好正

波大遮三醜
我要2個秘書同刃b夠了

有d 就算大波都J 唔落

未搵到

啱啱落街，成班賭馬阿伯，得一個有戴

仲有啲人好奇怪，平時會戴，講野就拉低個口罩，或者聽唔到人地講乜會拉低口罩先嚟「吓」

@老董

今次票房應該唔差 咁多人想睇

月讀無人理

月巴讀

奧山就帶左副咁嘅眼鏡都係咁靚

痴撚線信和即時
五月舖頭播緊黑人音樂

聽講花奶你老婆

有冇見到五西買嘢

佢係你既

花奶唔係好失禮姐

睇開牙七依家得返白麻同牙雀

J 灰色背心女好過J 花奶

懷疑係五西揀歌播

雞雄睇開7 但係食緊花奶

灰色背心女個樣你睇清楚未

嘩屌你咪屈我睇到花奶個樣真係

五西係五月老闆

我要花花夠了

又睇唔起我地....

越黎越肥

講事實

屌你老味

咁係吖嗎...

我有花花 真夏同樋口就夠了

又睇唔起毒撚 又踏毒撚既偶像.....

雞雄好似抗拒樣靚大波

你躝開啦

佢咩都食過嘛 所以咪睇唔起我地有波就丁....

望住花花塊面越黎越脹...明明以前好瘦

又屈

相對既姐 對波大左

睇返啲舊相幼鳥真係好正

花花既包包面我都鐘意

松G 岩唔岩

不倫搞到花花10單c上唔到紅白 不了

以前好似有啲怪

呢個真係不了

Rich

痴撚線公司

點解你要播黑人音樂嚟燈自己

話說
最頂嗰層炒孤金毛話連登仔最鍾意講是非
唔知係咪講我哋呢 係就好榮幸了

被綠店認證 哭撚咗

Ok 啦

咁佢係咪算係講緊連登仔是非

好撚Rich!!!!

食得魚翅多
咪嫌棄囉

五...西專登點呢首歌

是日精句

我都係講事實姐
Yo女三聖恃住有得yo女
食女無數，就口出狂言
我哋呢啲真毒睇下J圖
連FF下都唔俾

推

仲要飽受批評！
俾條生路我哋毒撚行都唔得！點解要趕盡殺絕！
點解！

Pin la

欠劍全新

開心啦

好撚瘦

38500円

要唔要好

早晨

早

要一

001要一
老千仲諗緊要唔要

仲以為包埋劍 比最後嗰幅fake 咗冇咗皮套啲反光之後 腳同身都黑色一舊咁

想要或人老豆多啲

早
真心Bandai 做乜撚嘢呢排開啲咁雞肋嘅嘢
心情好矛盾其實還好但係其實想佢出其他熱門嘢多啲

係下半身好似好怪咁

唔熱門 新手唔識

每個套都要有一個沙包.....

正
但咁瘦削

無理由單吊嘅

瘦咩

一pat嘢

要一

個膝頭關節2邊好似凹左入去咁 怪怪地

感覺個膊應該再闊少少
PS 大髀瘦過小腿搞到好裝動咁

認同

有御用沙包碌地王

....玩閪手系列

無人記得架啦

屌你老母笨大.gif

要一

裝動有做到唔同色，shf反而無

好似啲大陸人自改個身型似啲

之前fb有人share

今年主角都出得快以往好似冇咁快出劇場版
龍兔個啲

該死的笨大

預老闆對部電單車 念念不忘

個膝頭哥柒到喊

到時架車出都唔知仲買唔買好買其他都買到冇曬錢

我堅持

早啊
001要1
快啲出埋老豆啦

無車坐

個比例怪怪地既 仲要咁都收6600

得啲閪手

送埋把劍都話好啲仲要黑色一舊咁 有啲廉價feel night rogue嗰陣時咁既黑素體都係2百幾

老豆要一 呢隻未必

老豆好撚型

佢唔整柒d邊突顯到真骨雕靚
比例真係好有問題嘅，大髀同小腿一樣粗

苦苦堅持 經已沒意思

同樣價錢老千都有把劍同濕鳩腰帶

我g持

幾大就幾大 001就001

我有d衰 我覺得人地改件個隻仲似d

環保

呢隻邊度環保
成隻唔同紋

sor

反而001應該有好多位可以環保 但佢官圖睇落怪怪地

雖然都焗住要一

反而001唔中 雖然都叫用左成個劇場版 但真心係廢from 仲要出到咁 不了等老豆好過

有老豆 又無理由無佢

強烈要求笨大快啲出埋崛北真希老公
等兩父子可一家團聚

各一

強烈要求出堀北真希

btw都係無日本限定

笨大出個比例真係
唯有硬食，要一

早！

光輝Zero仲吸引過001

忍唔住要上水 靚咁多

應該係

皮套既色好多層次 笨大成隻黑色......
一樣6千幾又得閪手 好心上色還原d啦 肯定大把人要重塗

大佬早晨呀

幾好呀.....換個頭換個色 又可以出雷

標line又失蹤

竟然係001 真係估佢唔到
Btw要一

隻MB截咗我諗下星期或成

ff

唔大驚喜
想要黎明多啲
Pass

心諗以為得老千點知

又出新嘢，下個po又係預鳩
笨大好野永續預鳩

SoR囉

好似好少有一個月同一條line兩隻呢隻會唔會本來想魂展 而家轉普通魂限

醒唔起邊到出現過

魂展緊係金屬.....

如有

笨大又輸比例

熱烈歡迎

F5大戰出現了

天才

友誼賽

根本係出得衰

好失望 明明001咁型

結果係shinning hopper

含淚要一

可能隻001到時實物靚啲呢
咁諗會唔會太天真

買隻night rogue自改最實際

老闆註 要一啦

天才 無限魂

001訂撚硬！
希望佢出埋老豆💦💦

望下night rogue對黑色腳 大概會知實物到時啲色點

早 好難得對兩隻魂限0興

老千有武器就6600
迅同滅都係6380同6050
001無武器又6600該死的笨大

臭你咪又要奶

利申：唔撚會買

請問Night rough係乜黎，google搵唔到

訂咗再算

希望係咁

我唔係想要呢隻
dllm 笨大

反正你收埋黑洞喺屋企擺figure
唔驚！

Build night rouge

買買買

因為你打錯左 打岩就一定出

自膠以為另一間廠
叫我呢啲唔識改shf嘅情何以堪，都係比錢bandai嫁喇屌

廢撚事又要估現貨價升跌又要問人乜鳩都訂一就算數

慳返囉

好事嚟

繼續扮工

升鬼升馬乜 又係metal cluster hopper

冇人識你呀

眼見四眼仔都升價我真係唔識了

買埋就齊形態

gogo

都好耐無試過

姐姐好串

開竅了

001乜柒件都冇同shinning assault同價點買得落手

咁之後1型都唔方靚

姐姐份人就係咁自己反零一退坑又串人買

仲有darkness

哭𠹌左

俾貝利亞hack 唔計

閪手六千羊

買埋成堆都唔知做乜，開始戒了

Metal cluster出會入一嘅，其他就不了，連隻訂咗嘅Assault Shining 都要諗諗keep唔keep

豉王把劍都唔送

點解送豉王把劍

我睇錯野

把劍都唔送

希望聽日港暈有老千

慣例有嘅

對上一次metal build 被人撚左一次

連波板糖都唔要

豉王劍我都想屌 不過落左鑊

果隻特別啲

三文治無補飛

撳完先有得訓

基治玩閪手都好慘姐

希望老豆隻rocking hopper如果出嘅會出得好啲

老千就好壞參半
001就劣評如潮
相信明天係友誼賽

同意

唉 f5大賽

各一 thanks

無事嘅

同時十月出貨

睇下港魂生唔生性先

...同閪貓玩遊戲

撳到就得

係咪即係代表今個月又冇不破

一個月三隻01

001咁瘦嘅

要1

天才 裙迫害

越睇越似裝動

真主角不破被迫害

不破至少要出rampage

金屬蟲唔駛諗都入一

應該得個頭同膊係新模

今次比起拉打更想要隻登霸

呢隻就日本限定

哈乜哈要一

等待中

對腳

幼到....

環保系列

少許劇透慎入

杜汶澤啲飛都要搶...

第三幅圖心口黑色一pat野咁好怪 第一眼睇以為係effect黎

01無色素體

早001好似麻麻地

劣評如潮

劇場𥚃面個皮套有少少鬼佬嗰種厚實感同佬味，shf無咗哩種感覺

我搶左半個鐘粒制都未見到

直頭無SHF feel

屌唔落

正常啦
又乜show都無又得兩場又九龍灣

尾場

呢個等現算

搶到？咁勁有無多張

無現當慳返

太少位隨心啦

其實想要老豆多d

老豆又出到咁削嘅話 不了

金屬蝗啦

各一話過佢肯出我肯買

早
呢隻想skip 好似麻麻地

我頭先自己搵完都唔敢咁樣公開處刑

老豆正

支持

要面對現實

老豆係正啲
隻色幾靚

大乳入唔入

依個要二

當然

一盒thx

劇照幾型 隻shf麻麻

做得好

1盒 thx

0盒 thx

真 我覺得到時現都係純粹為買而買

支持雄哥

希望老豆厚返少少佬味重返少少

出咗再講

你哈乜克係咪又三入

魂展兩隻
魂限三隻

印象中之前果啲劇場版有冇咁快出

跟

真龍兔
Vr

10秒之後又10秒，10秒之後又再10秒，1個鐘都來緊頭啦老細！

為咗想迫害不破 哂1個quota

差依隻我齊晒

其實zero one未計劇場算唔算少form?

....磨練

海海都叫快，但都好似無01咁快

都唔少 只係存在感唔大

因為今日出blu ray 好似

寧願佢出shining hopper好似會出得冇咁醜

...真龍兔已經唔存在

收頭收武器

被迫害

墨都無

... 想死，無次成功自己買到飛

呢個Bitch連新form都唔算有

真龍兔連展品都無

喱個時勢最緊要環保

啲form太似 出得方便啲

到時一定好多人放

總結大家嘅反應

今次佛系唔買

無錯

同滅啲料好類似

中呀！

佢又Bitch

10分滿分比 38000分你

都唔太環保...

佢Bitch黎架又扭扭擰擰 又幫對家

今次係真點含淚要一
明知咁柒都要入

迅/滅改色換頭

要一set

同你69互含要一

明知山有虎 偏向虎山行

老黑又引戰

唔好搞小妹

放比五西唔放比你, 你逼害毒撚

五西又火上加油

同肩

上次咪檢查過你係偽娘

001同01都係同一個人變 所以理論上都要一樣咁削

無敵妹妹要一

但係又唔覺得滅整得咁差

含淚要一揮手區
呢隻真係讚唔落
呃…隻黑色都幾黑吖買得過

要⼀搏佢出埋老豆一對

睇圖好矮咁

躝

啱架啦, 依家佢出返嚟, SHF又可以環保改色出埋佢

買啦！可能實物好啲呢

唔理個傻西啦
真正既老黑好快回歸

雞雄最鍾意笑鳩毒撚

都會入一隻嘅

支持五西, 一齊睇+20

黑洞龍我去左黑洞了

做咩咁話或人

全黑01

人棄角色繼社長後又多個龍我

呢隻又係睇劇同劇照幾型

笨大正仆街

真係無出錯人嘅

表示期待

認錯做Blood Stalk sor

bandai: 大家話全黑hazard型呀嘛 就出隻全黑

唔講都唔記得左佢
出到熔岩龍完左龍我line架啦

係 笑鳩人鐘意大波

Pose都好環保...

出呢隻01都唔出龍我

有啲距離喎

比啲掙扎

毒撚無人權了

天才心諗

黑洞>天才

鬍鬚佬心諗

瘦到有啲離譜 01最肉酸係呢隻

早
成班人盲反

要一

人哋hazard 唔係成品原色黑膠
呢隻係黑膠色
連噴色都慳返
買唔落手

笨大依方面計得好準

睇佢表現啦

天才依啲個模出得一隻既就拖得就拖

火影shf係咪已經斷line唔出新野？

無無就係一個例子

係
得返齊擺果啲

好彩出事前出左如果唔係又等多一兩年都唔出奇

想後追返，但係斷左又冇動力追

講開又講 佢劇場版係唔係有隻有袍

聞說好撚多老翻

係向左form

好彩無無成功走甩
想要埋呢隻vr

我最想要係啲LV1

好凸

gay test

d角色唔齊腳真係冇動力

超激凸

問過無限魂未人棄拉打

明明迅滅啲甲都有噴番唔同色 點解001會咁撚hea

其實點解001吾係用反迅同滅個素體，呢個真係好撚核突

環保到極致

已訂老千

新手學嘢
即係001頭同膊頭係新模, 上半身同手用迅/滅換色, 下半身用night rogue

下半身best match

佢手同身都係night rogue素體

上半身手臂都好似night rouge啲甲突出嚟啲位

根本成隻都係night rouge素體

嗰時就係覺得night rouge shf 成舊黑色冇買點知今次主角都出到咁

佢仲未比我改翻個名

我改撚咗佢你就仆街

再販其他真骨 好過啦

岩啊 屌撚死差婆

好似退步去到素體1.0

你快D改啊得個講字

你個名都冇人要啦

同老千一樣

改美空老公

yen價係一樣喎

放工鳩咁大雨點返屋企

以前聯動劇場版係預先出強化form
今次令和gen特登出個環保001 form
唔賺返啲上油換色錢點得

更加無人要

美空世界第一

跑返去

可以參考海底奇兵

世界第一正

依家仲濕過個肥仔

岩牙

爽

唔撚驚

單車都無撚埋

肥仔一跌落渠...

電話都無埋

閪瑞會幫你手架啦

我猶豫緊
個身銀黑色幾靚
但係一望番啲金邊

入埋啦

決定訂一隻跟著自己改多隻 比較下

米王出現了
.gun

自改好似仲平
改件110
night rogue 之前買落225

好似好差咁

呢個影態幾時出？無咩印象

改件通常係邊買？

比貝利亞hack左變zero darkness之後岀

覺唔覺個樣唔似皮套

有時間有心機係可以既
Btw 羽田愛宜家做緊咩
Btw btw 不推文

羽田愛好似引退之後都係陪客

佢仲有無機會復出
白白淨好正

大家早唔早呀

返sod果次

hazard 係一個好例子
明明全黑
但有噴過

留名跟上面啲巴打學嘢

學下改造shf

留名等睇

愈睇愈想知十月係咩情況

咩咩情況?

01個網仲未更新

而家9同10月都有3隻 如果唔delay

6隻

我兩個月加埋都係6隻zombie, shining assault, 電王, 比古洛, 老千, 001

一樣

原來8月都係3隻tajodol, 迅, metal build

我睇過得7月可以休息下

dc 邊隻
21同27號仲有

訂下訂下就咁

7月有墨 響鬼紅

所以大家一齊跟我準備退坑啦

神奇女俠囉...

退入火坑

墨 港魂俾曬錢唔計

27又有marvel

黑寞婦 肥佬定另一條女

7 8 9 10 唔delay應該好唔得閒

7月有咩忙呢

新神奇女俠成隻星矢咁

黃金聖衣

zio3合1 響鬼紅 墨

個樣有d棘 唔係咁開胃囉
以前個樣硬係好似正常d

你睇下6月假如全部如常出貨我諗識屙拔甩都攪唔掂

唔好咁謙虛啦老闆

7月仲有比達大猿

你訂咗

新手咋

我得拉打都4隻 電王, 黃OOO, 滅, 無敵好彩冇中avg

超人 2隻

訂果陣好想玩 仆街依家興趣大減

咁鳩大隻

睇嚟可以即放

卧西咁大隻點放呀

一時衝動 咁就一世

閪貓定舖

中立囉

要抬返屋企

力的表現

忍唔住笑咗出聲

卧西：唔友善

口中唸唸有詞 好唔友善

陰公 twitter睇親d自改001都好睇過笨大

自改都要柒過笨大 唔好玩啦

希望佢大貨真香 雖然無咩機會

十月就知

官方硬食系列

是日金句

一講唔友善隻腐皮狗又出嚟腐皮我
唔友善係魔咒嚟

直頭有聲

嘩 又屈我
姐姐真係好唔友善
我真毒呀，冇呀，冇女呀
你哋成班人夾埋屈我
咩呀 我有買佢隻碟㗎

預狙神好嘢

全部都係事實

形容你大隻啫 唔好誤會

怕咗佢

夏天黎到 大隻實無得輸啦

背心西

又有新名

用哂衫黎做代號外套君 背心西 仲有個要諗啵

siu4

冷靜啲

服飾系列 眼鏡雄

咩料

符合講魂正業 - 專賣衣物

有無邊到散買拉打d大頭推介
想追翻我大佬既大頭黎擺

油王召喚

真
可惜我瘦弱毒撚嚟

你條馬場

佢做得好啊
有創意真係你自己講既

你地嗰期啲gif出極都仲有 好癲

預咗啦你

又恰美空派

其實宜家係你比人恰多過美空比人恰

咪就係
周圍引戰
又要食埋人哋啲女

唔知wow咗未

你都有份 你知就最好

邊有食人啲女

唔知會唔會淨係得冬菇頭不過pass

我有啊你都話我係aiden架

咪臭系 喺度屈西西

佢屌人啲女嫁咋

岩岩終於同人交收咗隻 宇宙最廢
好開針

哇

叫你英文名有咩問題

呢啲嘢型油你先做到

今晚on唔on

淨係識叫爸爸

咁你係臥底西有咩問題

姐姐邀請到 我實on

我都有幾靚

星期日先睇

想買，喺邊度可以買？

想收多隻hottoys obiwan 有冇咩門路？

走去信和20樓拍枱大叫 ：我要obiwan ！
然後比錢走人

走去預老闆間鋪拍枱大叫 ：我要obiwan ！
然後比錢走人

預鳩連呢樣都撈埋

魔童同悟飯師徒一齊出

SONY個新歌手好似李光人

黑啪收工啦

聽日有得訂1000％

玩娜美星篇會唔會出晒菲利所有形態

真係？港魂？

又重新出過

牙國自己㩒日魂的

我唯有等港魂訓醒

揾舖啦唔想俾黑貓撚

國巴日魂派

娜美星神龍

底褲雄

早星期五啦喂

早友誼賽開幕

等多港魂一個星期，無就再見

正常同一日

經過夏乜克事件之後對佢哋無乜信心

uild 除架車之外 好似其他都無港魂份

你咁講又好似係喎

反而01印象中隻隻都有份

希望今日一炮雙響

我朋友儲完Build 依加開始儲01，但佢見到出得咁密就火速出坑

其實01上個月停咗

我最歡迎出得密最緊要佢肯出

架車仲未肯出

遺忘系列

仲有evol 之後有個話買到嗰啲要落地獄

D..... O.....

係喎

仲有十五日電喉

早晨 差啲唔記得左今日要友誼賽

大家早

依個真係... 歷歷在目

註巴早

半個月

正

無咗回事了

差複件 不過我未買uv電筒 手頭上粒led太廢

好鬼絕望，港魂又秒，日魂又無，街舖都截

出到呢 結果

等睇成品

我覺得會麻麻 用左隻廢廢地既黃色led

準備好了

換粒勁啲

準備好瞓

唔啦 又要再焊過

恰陣再起身撳 結果唔洗撳訓到聽朝

一隻十個回覆五個屌
一隻十個回覆九個屌

無事嘅

燈一燈就......

唔係咁攪笑下話

大家都唔訂心態

隨完...

電影form買唔到都唔怕啦

早大家今天都沒有極限

無撚錯 條撚準備

結果一板板

琴晚見識到巨西姐姐呢個組合

你好似係見識到柒左既臥西

老黑好嘢

世界級

雷

琴晚我無打過ps4

淫邪黑早

早
電競王 is ready

電莖王

一早就討論訂唔訂老千
最後咪又係要一

我係話在座各位電競王
我都係去返廁所霸定位先

用黎吉生果

屎坑要人

排緊隊了

港暈仲未見
係未訓醒定食埋早餐先開工

對唔住囉，我廢吖嘛

真係最後一次！

肯定未瞓醒

硬係覺得玩GTA佢哋會更歡樂

大家早唔早

會玩到痴線相信姐姐會瘋狂炒車

我認為個故事會零進度，因為會一開波喺架狗車到拖咗隻狗出黎dup柒咗先

早無乜戰意

得好大睡意

一齊玩五星炸佢老母冚家鏟

卧西再大隻都

臥西會追住壯老母來屌
之前有外國人直播時被人追住來屌
siu4

好似有睇過條友比人屌到喊

套套屌到人喊

我都想玩GTA有套套帶升

點解可以睇成咁樣

一齊死就有份

終於更新

人人有功練 全部魂限見

冇 擺明做鳩你姐

480

通販都其實唔難

限6

其實日魂都係

港魂部份時間鳩嚟

我散入左把刀同炮

仲未訂腥趴腥墮添

有開

開曬

炒狗又可以出動

我吾系牙 唔好咒我中武肺

唔好玩啦

雞雄一陣又狙擊你咒啲炒狗

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel？

沙包可有可無

shining zero 就冷門d

較鬧鐘

想jack rise了

大奇跡日

閪瑞我專心賣DX了

攞哂啲csm起嘆息牆

訂乜乜膏好過

太好了各一thanks

唔訓了

雞雄好野.gif

全部都係10月

Same

係，慳返40蚊

閪瑞: 今年啲DX全部都第二次受付，我仲唔拎來自己做！？

要一某舖又屌打柒魂等睇某四字舖又改價

減價戰

改到520

一次過一個紙箱攪掂

買生寫好過啦

頂隻龍珠都係10月喎！cancel order 先

一下三隻

一下慳返80運

臭臭本J書我feel到伏伏地

上要
下面

塑膠垃圾全部掉去回收

1000% 會減價
原訂價$545 2隻同價

衝呀

自己退坑就話垃圾

上下都買來趴地

無咁輕易取代

上面見到咁膠
真係買唔落手

痴線開勁多衫

有冇人有興趣
童年回憶mp3機

賣衫先係正業
講魂一直堅持自己嘅理念

有但好貴

真係幾過份，但有愛

之前嗰啲都話可以養下麥樂雞
今次得首主題曲同幾句台詞

留錢買真骨

J 空間扭曲

賣情懷 慳返今多隻拉打算

買生寫好過

我諗緊隻比古洛可唔可以都一齊寄

依個起碼賣過3、4次每次出都轉下色，加下少少

我有買第一隻

可以！！！

乳田本寫真仲未買

對上個次想買 但又係擺擺下唔記得左

正呀

睇完戲先決定

洗就洗1500, 慳就淨係慳左80都好吖

睇完個下就缺貨

01不了

哇，解脫毒撚機會黎啦

Yo女Spec

其實佢價格唔洗1000%還原

可以好似Yo女三聖咁多女可以yo嘅話萬五都抵啦

壯老母守護神雄西套召喚

咪拉埋我落水呢啲搵返底褲同背心處理

人哋yo女三聖使乜靠呢啲
一個大隻
一個有外套
一個有間鋪
.gun

依個閪睡又唔拎去做

好狗
第一張相用真骨
搞到我見到張合照時開心左一下

真實之T-SHIRT

乜名黎

閪瑞

一次過召喚曬

係，仲有鬼滅版

合咗體 yo女trinity

衰咩

都唔係dx

3D立體

唔好問太多冇留意

三女治

鬼滅都冇

打開魔法卡「壯老母」
特殊召喚 「Yo女三聖」-雄西套上場
Turn end

賣衫都做埋

守護神

都話無我份

用生命值硬接

使用道具卡「Yo女Spec」，增加Yo女Power 3萬！

西雄代套

真實之T-SHIRT （幪面超人Thouser、幪面超人Genm）

把禁忌真實地揭開的兩位元兇。

圖案著色處加入閃粉，突顯主題和増加層次

原來咁就叫真實之Tee....仲玩埋閃粉，carry唔到

套嘢爛尾到

係西雄無套

我的鬼滅學院

大隻西發動特殊效果
可以直接攻擊對方
如果成功扣減對方生命值
一回合內可再次攻擊對方生命值

997

69雄

99西

10套